呀哥不育，叫我幫佢生仔，應該點做好？

我同呀哥大嫂一齊住，呀哥(40歲)大嫂(30歲)結左婚三年都未有BB，驗過大嫂正常，呀哥就精量少又唔活躍。我無拍拖又無諗結婚，呀哥已40想有個小朋友，呀哥同大嫂商量後，想叫我用天然方法幫佢地生個小朋友

呀哥大嫂一向對我好好，唔幫佢地好似好衰仔，近排呀哥不斷求我，大嫂又著得性感勾引我，搞到我好忐忑。好想幫佢地，但始終過唔到自己嗰關

我應該點做好呀？

痴痴地 西醫唔得咪睇中醫囉

體外受精咪得囉

唔好ff咁多得唔得

咪撚幻想咁多啦 壞腦架

大家咁話（你個名）

整mon去信和二樓

打幾轉飛機落個杯到
再俾你阿哥自己倒入去
搞掂

連登啲人真係特別有想像力

點算好？ 梗係晚晚3p啦

0/10

台灣(av)劇情

試下囉 無壞

香港好似唔可以做代母

生個仔出嚟應該點叫你

借種

一陣扑完佢同阿哥關係一定變差

其實而家想生仔有好多方法

又FF

搵晚叫阿哥出去走轉，之後叫阿嫂矇眼入房。之後叫個朋友來做，收番個朋友兩千蚊。咁就你唔使做，又幫到佢地。

快啦 出得下一篇未

係唔係想你同你老婆生個出黎俾佢地ja
唔好咁多幻想啦

老閪都屌